啊伯公然非禮少女 （有圖）

娜娜星期日休息

我以為是China Joe

連登仔條女都敢搞，可惡

阿伯幾十歲都仲咁緊火

突然覺得有一種講不出的辛酸

死左去算啦

拎去填海算啦

社會計時炸彈嚟

毒撚的將來

死黑警新屋嶺強姦